除夕同男友係屋企過

我地兩個都唔鐘意出街同人迫
寧願留係屋企一齊

是尻但啦

記得互插

記得唔好自私射就ok

咁好

同女友各自係屋企過

有人想知再講

關我咩事?

啪啪啪